有冇人用SOUND CARD

其實底板塊 ONBOARD SOUND chips
= SOUND CARD 幾多成功力

100

你如果買平Sound Card嘅話其實底板個粒可能仲好
ASUS / MSI 嘅話粒Chips你當係市面上值500 ~ 600 貨仔嘅SoundCard

但其實一塊底板都係6-7舊水

interface算唔算

比得錢我買一體dac+amp出咪仲好

我用緊FIIO E10 , CHEAP野來的, 但已經好滿意, 用左N年了

係USB DAC 出來再3.5MM 出, 我夠用了